# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:48+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "ID"
msgstr "신분증"

msgid "Symbol’s ID"
msgstr "기호 의 ID"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Symbol's name"
msgstr "기호 이름"

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "기호에 대한 설명"

msgid "Symbol type"
msgstr "상품 종류"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "기호의 자산 클래스"

msgid "Exchange"
msgstr "교환"

msgid "The exchange of the symbol"
msgstr "기호교환"

msgid "Product currency"
msgstr "제품 통화"

msgid "The product of the symbol"
msgstr "기호의 제품"

msgid "Quoting currency"
msgstr "통화 인용"

msgid "The quoting currency of the symbol"
msgstr "기호의 인용 통화"

msgid "Quote delay"
msgstr "견적 지연"

msgid "The quotes delay"
msgstr "따옴표 지연"

msgid "Min lot"
msgstr "최소 많이"

msgid "Minimal tradable lot of symbol"
msgstr "최소한의 거래 가능한 기호 부지"

msgid "Max lot"
msgstr "최대 제비"

msgid "Maximal tradable lot of symbol"
msgstr "심볼의 최대 거래 가능한 많은"

msgid "Netting type"
msgstr "그물 형"

msgid "Symbol’s nettinig type, possible values: One position, Multiple positions, Multiple positions per side"
msgstr "기호의 nettinig 유형, 가능한 값: 한 위치, 여러 위치, 측면당 여러 위치"

msgid "Lot size"
msgstr "로트 크기"

msgid "Symbol’s lot size"
msgstr "기호의 로트 크기"

msgid "Lot step"
msgstr "로트 스텝"

msgid "Symbol’s lot step"
msgstr "기호의 로트 단계"

msgid "Tick size"
msgstr "눈금 크기"

msgid "Tick cost"
msgstr "진드기 비용"

msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

msgid "Expiration date of the symbol"
msgstr "기호 만료 날짜"

msgid "Last trading date"
msgstr "최근 거래일"

msgid "Last trading date of the symbol"
msgstr "기호의 마지막 거래 날짜"

msgid "Maturity date"
msgstr "만기일"

msgid "Maturity date of the symbol"
msgstr "기호의 만기일"

msgid "Strike price"
msgstr "행사가격"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "옵션의 파업 가격"

msgid "Option style"
msgstr "옵션 스타일"

msgid "The style of the option: American, European "
msgstr "옵션의 스타일 : 미국, 유럽 "

msgid "Option serie"
msgstr "옵션 세리에"

msgid "Underlier"
msgstr "하위 업체"

msgid "The name of underlying symbol"
msgstr "기본 기호의 이름"

msgid "Symbol info"
msgstr "기호 정보"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Copy RTD formula"
msgstr "RTD 수식 복사"

msgid "Label"
msgstr "레이블"

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid "All above"
msgstr "위의 모든"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Trading info"
msgstr "거래 정보"
